block路人士

喺咪坐喺添美道馬路？點解好似無人行動？